小米大平賣

美國有蘋果
中國有小米
現價入
可以勞底？

你買埋我嗰份